［真心問］中意一個人係咪唔會覺得對方煩？

如題
覺得佢好煩 點算

因為對方太乖
如果佢間中同下異性行下街 flirt下
你嫌人唔夠痴身㖭啊

唔係

咁姐係我犯賤啦 覺得人太乖